頭先突然有個大陸電話send左段野過黎

「你说你一汉子吧，能别在香港犯贱？给我香港还是广东丢人？你母亲都死了 尸体挂树上了，你也不懂去取一下你妈妈的尸体？华夏人崇孝忠，你说你死去的妈看到自己儿子干骚扰工作，她不觉得丢人？？小伙子别干这缺德事了，母亲都被你坑死了，自己积德。下午打过一次 我都不想理你，还得寸进尺，你母亲死了没人教你你就觉得你有理了是吧？ 死妈的孤儿」

睇內容，好似係香港啲cold call打到上大陸
然後條友想傳段野去鬧人，但打錯左我號碼